依家武漢肺炎咁勁，情人節仲應唔應該做愛？

關你撚事 你條柒頭有撚女😂

隻病毒會透過黏膜傳播，咁含撚會唔會中招

ching 同樓主都幾大仇口

載口罩含

你淨係睇賓州就滿足？

連一齊食野唔用公筷都有機會傳染到, 你諗下

黏膜傳染
女女嘅閪窿仔應該係傳染媒介